神鋒牙朗吹奏區

喂

巴迷連少少FF時間都冇埋

FF左成季

可以返上床訓
好彩頭先一直都未訓打緊機
起一起身開一分鐘再返上床陰公d

唉陰公，無神射手